是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，。。。

.

咕嚕肉正呀

忍唔住影低咗

行唔行得返出嚟架佢

我影緊最左個囡囡

sor focus錯

咩餐廳?

is red tea